下午2點幾係SSP 廢老打後生仔

今日下午2點幾係SSP汝洲制
見到個廢老襲擊個後生靚仔 勁多人圍觀 同拍片
果陣我渣緊車幫唔到手 點解冇人講既??
聽到話報左狗

*汝洲街